鄭文傑等促美國就12港人被捕制裁內地官員

鄭文傑等促美國就12港人被捕制裁內地官員

英國駐港總領事館前職員鄭文傑，以及本土派學生組織「學生動源」前成員劉康，去信美國國務卿蓬佩奧，要求關注12名被深圳當局扣押的港人，質疑12人被內地當局嚴刑拷問，促請美國政府因應事件制裁更多中國官員，包括深圳公安局長劉國周、深圳鹽田看守所所長丁團員及副所長黃小明等。

原文網址：